到底大家撐唔撐港台

香港電台身為香港嘅公共廣播機構，宜家被港共主動打壓

如果大家真係撐香港電台，我求下大家認真啲做返下面的任務

1. 光復影視台

從宜家開始，開多啲post 關於港台、Viutv 、開電視、商台節目同埋YouTube 片，總之唔好成日都有CCTVB 節目上到熱門

2. Subscribe 香港電台嘅YouTube channel

除咗你個account 要subscribe 之外，要幫埋你父母subscribe 埋

記得要幫你鍾意嘅節目CLS, Comments, Like, Share

3. Download 港台全部apps 同提高評分

因為之前有喺入面做嘅巴打講港台高層會注意呢啲apps 有冇人用，所以一齊down 佢哋嘅apps 同畀五星

Android:
港台新聞

RTHK On The Go

RTHK Mine

RTHK Screen

iOS
港台新聞

RTHK On The Go

RTHK Mine

RTHK Screen

P.S 你鍾意嘅話可以順便喺app store 同play store壓低CCTVB 啲apps 嘅評分

只要down完,評埋一星,就delete
iOS:
Android:

4. 寫信畀港台表達支持

唔好以為沒用呀，佢哋收到㗎，同埋真係認真睇㗎，所以記得唔可以照抄

唔信睇下呢條片

5. 長開31、32台，Delete CCTVB嘅 channel

既然CCTVB 都唔播港台嘅優質節目，等於再冇理由去繼續睇CCTVB，所以喺電視機將81台delete埋，或者將嗰五個台全部delete

就喺自己屋企或者邀請有電視機嘅黃店除咗播Viutv 或者開電視之外，都可以播31、32台

或者可以用電話電腦去睇

6. 做返好CCTVB 戰線

既然係CCTVB 條仆街申請唔播港台節目，我哋要繼續制裁CCTVB

要繼續向廣告金主施壓，要當係日常任務，例如：
抵制TVB戰線打咗半年，仲有on9大大聲講「派嬲 = 幫廣告商推post」 (巨浪大切任務3 Mar)

從facebook洗版到親自send e-mail 都要做

P.S 可以follow 埋佢哋
FB:
TG：
同埋多謝A餐雞蛋撞高牆、黃心穎同抵制TVB戰手足

最後希望大家睇完之後，可以幫手推一推，P牌仔推唔喐

push

up

Ok

港台

推

行動post 一定要推

連狗推

鏗鏘集冇人推

連豬推

支持港台!

連鼠推

Push

連貓推

好文，支持！

P can't push

我愛港台

p 推唔郁

wong he

推呀

cctvb戰線真係work
大家努力

啲人以為畀嬲等於幫人宣傳

撐港台

屋企電視長期都睇31

31台真係好高質

老實講，港台春袋政府揸住！
與其順應制度支持港台，
點解唔成立一個新媒體抵制政府喉舌，
創造屬於香港人既新文化，
創造一個屬於香港人既電視台

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

睇多d推收視 click rate

cctvb必須死

鏗鏘集同頭條新聞不嬲高質
新一輯沒有牆的世界高質到
仲有香港故事醫生與你
歲月不忘情
就算買片都勁高質，東京再生同點解工程出左事

呢排真係成日睇31

sure

港台應該係全香港電視台中最高質，如果好似NHK、BBC，有足夠嘅資金去做嘅話，可能可以成為亞洲BBC

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

問題係cctvb都唔係靠我地啲收視
將其他電視既post變成各大狙擊cctv post好似work啲

日日都聽rthk 2會睇埋31 32台推

一齊做

依家港台無乜錢

畀人哋陰乾緊呀

但係都可以維持咁高質素

需要香港人支持

2台真係好好聽

特別係c hing祠堂同瘋show

日日部電視都係31 32台
除咗星期三20：00

如果好似bbc咁樣獨立出嚟同搞牌照費嘅話，可能可以提供到充足嘅財源

撐港台！
Down完App記得去app store rate!!

app已down

港台一定要撐呀

不過無左bun b
btw gimme 5都幾好

香港人撐起港台

2台只有made in China 唔好聽，成日生活喺平行時空

依家咩環境

唔知點解諗返起呢個台徽

喺港共之下， 如果冇我哋嘅支持，港台好快變cctv㗎喇， 好似澳門嗰個澳廣視咁樣

係 所以香港人唔好再hea

撐

Pushhh

香港獨立

推推推

我哋要好好珍惜港英留落嚟嘅遺產

一定推港台同viutv

不嬲都撐

P牌幫推

viutv 個 二月廿九冇可能上唔到熱門

推！支持港台

仲要打沉嗰啲討論cctvb節目嘅post

已經做曬

大家一齊做

比平常做多了

[放棄大台 重獲新生] 港台電視/節目討論區

今晚開始要識轉台

Cctvb仲有my tv super

只要唔好睇cctvb就可以了 睇港台 viutv 有線都可以

P

推 爭download app 同寫信支持
咩都要做！！！

啱啊

廣管局咁快做野

黨台開到聲，想做都唔得啦

還有下面既聯署

推呀！

港台最廢DJ (28) - b返到個人返嚟!

影視台本身都有個頗活躍嘅港台post，起碼勁過商台(冇post)

CCTVB可以 cut 港台，咁港台都應該可以 cut 警訊
班狗要搞PR就課俾港台啦

pish

全部都做緊

一定要撐

A

*唔想做

柒咗添

推 支持港台

有無人屋企31 32台成日會收唔到signal？

繼續寫信表揚港台

玄彬

還我RTHK

留名先

班五毛撚可以走去鬧港台！點解我地唔可以去撐？大家係咪連cctvb唯一可以比廢佬籃屍大約了解時事既時段無左，都可以覺得無所謂？

tui

大家都應該唔係第一日支持港台啦，234都有做開(只係要向佢哋解釋咁多個app既分別係有困難)

1就...其實影視台已經唔少熱心手足打手，或者block哂所有post cctvb既人就夠?

推！

推 行動啦各位

Tui!!!!

Tui

我想講從連登開始做起

撐官媒

幫手推

支持

係撐公共廣播

官媒係CCTVB

點都撐

支持港台

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

推 大家盡做

光復香港

長開32 31

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

叫美斯唔好再睇cctvb

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

【招募電視文宣手足】
大家好！我係老母巴
相信常駐影視台嘅巴絲都會見過下我個名
我同神經巴同向左巴籌備緊一個Instagram去介紹Viutv/31/77嘅好節目
令啲人咪撚再睇CCTVB
但得我地3個係唔足夠（得3對眼睇唔哂咁多台）
好想請大家幫手加入我地
我地有啲概念 唔會好多workload
所以想大家加入我地
有興趣請留tg 我地會add大家入group
多謝你地

希望樓主幫我pin

p牌用力推

pin 一 pin 先

done

唔該哂樓豬
樓豬有冇興趣加入我地

撐呀屌

全部做哂佢

做曬

PUSH

求幫手

做足哂

推
cctvb打手長期推post真係好噁心
屋企就算睇電視都只會睇99/31

C L S !

係時候寫下信去支持頭條新聞

撐，除左頭條新聞，五夜講場都係一直有睇開

五夜講場真係好高汁

雖然話係比較悶啲，冇晚吹咁好睇，但係佢 好認真咁樣探討啲學術問題，我諗只有港台會願意做呢啲節目囉

{係時候轉台了，港台電視等緊你}

3月4日，發生兩件事，都同港台有關。

第一，通訊事務管理局公布，撤銷向本地免費電視節目服務持牌機構發出須播放香港電台節目的指示。意思是，TVB及ViuTV隨時可自行決定終止播放港台節目。

第二，警務處長鄧炳強再次去信廣播處長及通訊局，追擊《頭條新聞》，批評當中的「驚方訊息」環節，令觀眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊。

不過有一件事，大眾未必知道，就是諮詢組織「香港電台節目顧問委員會」正磨拳擦掌，準備成立「工作小組」，僭越《香港電台約章》所載「向廣播處長提供意見」之職能，意圖直接插手港台日常事務。其主席陳建強早前就警方對《頭條新聞》的投訴，要求港台提供內部資料，儼如「太上皇」，便是顯例。

事實擺在眼前：政府正以各種手段，針對自己體制之下，說實話的港台。

那麼，工會再補充兩個事實：

首先，按發牌條件，無綫電視一直只須繳交通訊局「行政費」（據2018年資料，約二千萬），「頻譜費」則獲豁免，比電訊商優惠得多，代價是要肩負社會責任，播放港台節目。據估算，如果無綫4條數碼頻道須如電訊商般，繳付頻譜使用費，金額已接近4億元。現在可以不播，變相多了獲利時段，站在公眾利益角度，有必要追收頻譜費。

又，警隊近日念茲在茲的《頭條新聞》，從沒指警方囤積抗疫物資。若感疑惑，可翻看第一集「驚方訊息」，主持僅指警方獲發高規格防疫裝備，比醫護猶有過之，說的是質，不是量。而節目中有關警方片段，皆出自真實新聞片，觀眾接收後自有評斷。僅因負面迴響，以處長之尊究責一電視節目，向幽默宣戰，未免小題大做。況且，港台過去四十多年製作《警訊》，深入民心，鄧處長擔心觀眾對警隊產生錯誤看法，恐怕是過慮了。

港台跟香港一起成長，正值多事之秋，一眾同事依然會謹守正道，捍衛編輯自主以及言論自由之價值！誠邀關心港台的朋友，繼續在網上以及港台電視頻道，收看我們的節目。

香港電台節目製作人員工會
4-3-2020

推 行動post

Done

自推

推呀 光復香港 光復電視

大力撐港台

幫推 支持港台!!!

App已裝

影視台真係

7. 幫屋企長輩subscribe 、裝港台app，返屋企食飯轉港台31 一齊睇

俾多啲指導佢地 一齊分享睇電視既樂趣啦

Done n share

推呀！！！！

有聲

撐撐撐硬

Pish

支持港台！

Up

有冇可能港台唔幫啲狗拍警訊

咁叻叫cctvb 同佢做

明明港台陪撚住班廢老大 宜家就反轉豬肚 真係太監種黎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

TVB留返畀廢老鄧炳強睇啦死廢老

撐到底

31台嘅 31看世界好高汁

幫推

手足咁辛苦整合
緊係幫拖做野

已down
港台咁有良心 一定撐到底！

多謝巴打

推 已訂閱

大力一推

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

做底TVB

g 持港台

啱啱果集講支共嘅一戴一露點樣搞到非洲同巴基斯坦嘅當地人都好高質

Btw 果堆香港奶共中學校長 竟然走去個人均月入得幾嚿水港幣嘅非洲小國幫香港中學生搵發展機遇!?

btw, TVB戰線要繼續打
【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

高汁

用行動

Lm

開電視除咗個新聞部 其他紅過乜咁喎。

Download咗啲app記得俾五粒星
而家評份好低

撐港台， 講人話， 呢個先係代表人民嘅電台， TVB食屎啦

大家動員叫人填，快！

不能讓這反中亂港電台繼續生存下去😡

藍絲send出黎傳開佢，投相反搞亂佢或者直接檢舉

巨星系列好正
仲有得上網睇返

已寫信支持

推!!!!

up
需要定期推

樓豬好有心

已做齊 希望大家都一齊做甚至影響埋身邊人

救港台

在家抗爭

今晚31，講一帶一路對非洲及南亞嘅影響， 包括譚德菜老家同中國嘅關係， 對呢啲嘢唔係好熟悉嘅人可以睇下。

岩岩先派完like俾佢啲片

推 多謝手足整合

721 831 101 1111

31看世界，等同一個成人版教育電視，將世界上， 我哋平時睇新聞可能見到幾分鐘嘅事，攤長一個鐘嚟講， 當然係深入好多， 但有時31看世界嘅節目其實買返嚟係剪咗好多， 如果知道有原版嘅就最好上網自己搵返再睇， 增廣自己嘅知識。

看世界系列， 我最記得係有一集講一個外國人去到北韓拍紀錄片， 北韓政府派人監視成個過程，同埋只會要求受訪者展線美好嘅一面，但嗰個外國人用特別嘅技術就一啲鏡頭收埋，就睇到好多嘢，包括一個美好嘅家庭原來三個人都係唔識嘅，講對白講得唔好， 要重頭拍過，家庭入面嘅所謂媽媽被安排去工廠做嘢，但係工廠啲女工冇一個識佢 ，都要扮識佢， 最後受訪所謂家庭嘅細路女學跳舞， 但跳跳下扭計喊， 透過偷拍將所有真實嘅一面展現出來。

本身係一套記錄片式電影，31播個嗰陣時就應該cut咗一啲， 不過都係非常好睇， 我搵咗資料都搵唔到嗰啲所謂嘅家庭成員現況，會唔會因為展示咗真實一面，被消失咗？

push
支持港台！

大家幾時先肯罷睇？
大把連登仔一路鬧話罷睇一路睇

港台d短劇其實幾好睇

再推

我都做左8成

推！集氣

撐,推

輕輕推一下

港台好嘢！

支持港台 推

1

由學生時代起已經覺得rthk d節目好高質。近幾年每次睇鏗鏘集都會好悲觀咁諗，睇得一集得一集，唔知幾時呢個台就會被噤聲鏗鏘集有時啲內容已經好沉重，一諗到呢到就更加難過。

行動post

真係痴線 , 仲要係8 月o個陣wo
be water + 香港加油

做！

推 比d支持港台

Push!

推！
全部嘢已經係舊年暑假做晒！

依家唔做
以後你想做都未必有得做

記得用埋屋企人部機Subscribe

一星期睇足6晚

你漏咗RTHK 個Twitter

由於資源問題佢地已放棄廣東話Twitter 得番英文更新，follow 爆佢

撐硬

p

永遠支持港台、頭絛新聞、視點31.....

支持港台電視部

有睇開咁囉

已經做哂！支持RTHK💪🏾💪🏾💪🏾💪🏾

即刻做

支持港台啊

港台最廢DJ (28) - b返到個人返嚟!

過來吹下水

推 咁簡單嘅野都唔做嗎嗎

快d download

撐 火力全開

係

Send email去支持

Done n push

推
解任喇喂!

正評正評

推 i love 港台

成日轉左外父外母個電視做31

已PISH

推👍🏻

tvb以前都仲播城市論壇......

PUSH!!!

日日睇晚晚煲

搞掂港台搞掂蘋果
最終香港都搞掂埋

撐!

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

推！！！

PUSH ! !

推爆佢！

CCTVB 回水4億牌費, thxs!

港台電視 一直支持

一定撐

港台radio app我用左好多年 日日聽
真心高質
大家翻工翻學可以開晨早新聞天地聽下～

電台又比人圍

推啊 黃色經濟圈

罷睇tvb啦

我地要班冚家產全部仆直

推Po! AppStore Review 留埋言，唔好剩係俾星

你話我刷鞋都要講架喇，樓主英明

跟

rubbish

仲有聽RTHK podcast 邊學好聽英文邊撐
Hong Kong Today
利申：英文U

推爆

撐！

支持rthk

撐港台 大家做野

其實識多一點點都幾好睇

屋企電視長期播港台
好好睇

屌你啦唔撐正衰仔

其實港台有冇條例限制?
我覺得佢大致上的節目都太資訊性，雖然睇完好有得著，但好難令唔想用腦的c9長開，所以好多c9就算唔鍾意cctvb都仲係會開住來播劇

港台特色

【突發】我地推薦港台/Viutv/開電視節目團隊嘅ig正式成立！
將會喺未來一二日開po宣傳！！
希望係呢度留過言嘅巴絲 到時身體力行幫我地推po同follow我地再forward比身邊朋友

樓主pin一pin唔該

Hi
樓豬可唔可以幫手pin一pin

唔該你

Push.

多謝樓主開post整合

加油，記得教埋網民點谷收視

幫你推

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

出咗啦!!!!!!
求樓主pin

樓豬hello

hi

唔該哂樓豬
樓豬follow咗未

幫push 幾下再follow

撐，撐你老母個閪

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

咁follow 咗未
電視開定31未

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

up
撐港台

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

身體力行撐港台